森美：呢啲人心地唔好

個鄰居心地唔好

大哥：心穎bb個心口最好

識貨之人揀Sammy

其實森美依段幾中學阿sir 教同學既feel

其實佢咁樣講真係冇錯， 佢教得個靚仔啱喎。

大哥講道理唔使你教

唔排除豆豆就係個鄰居

君子報仇，十年未晚

森美個心口仲好

仲喊緊呀年青人？

晒氣啦森美

娛樂圈咁多冇實力既人咪多得森美呢d下下為人著想既人囉

搞到冇競爭靠關係
係廢既點解唔話得？

個豆豆衰在自己冇料學人寸

所以樂壇/娛樂圈咪搞到而家咁
廢既唔屌得
個個講關係
睇下人地台灣韓國中國d藝人先啦
個個有樣有實力

分分鐘林穎彤都食過

屌

sammy揀嘢 正呀～

咁又係

當年個512垃垃圾圾佢又賞識

話就話教人

講到尾咪又係弄權同溝女

叫你訪問個嘉賓你笑人哋讀到中五，係乜嘢意思？
你係咪睇蘋果多個個當自己娛記，睇到自己把口毒晒？

一個後生仔同前輩正正經經做一個訪問， 正路問啲嘢都係好正常， 你令到受訪者反感好人嘅就繼續答你， 如果係唔好人嘅可以黑面拍檯走人。
訪問前同你做一個準備，有問題嘅出聲話畀你聽好正常， 你仲要死兜爛兜得話自己冇問題。

呢啲根本係嬌生慣養嘅死靚仔， 以為全世界圍住佢轉，平時 駁得贏人就以為自己啱

森美大哥喺班女面前教訓後生仔幾撚威

班女濕曬易入啲👍

平心而論 森美又講得冇錯喎 個𡃁仔問啲咁嘅問題擺明想撚鳩古sir 連扶呀婆過馬路都拎出黎曬命真係好撚on9
森美把口真係衰嘅 但呢條片真係袋緊錢入班𡃁仔袋

其身不正重教人

艾粒u boyz 開 show la

仲喊緊啊？年青人

鳩硬心軟

一堆資格論撚全面進場

以前比連登吹奏
依家

佢有幾其身不正？想知

邊到其身不正
你有證據佢偷食？

唔好得個講字，無證據都有理據推測呀

你入娛樂圈衰一次夠你玩撚完呀
除非你實力真係勁到屈哂機
如果唔係你咁撚串公司都唔會俾機會你
俾著係你渣旗有條友好做得野但日日串鳩你你都叫佢走啦

支持森美

想知豆豆而家撈咩

成10年前

豆豆態度真係有啲問題喎
雖然特登拍到森美玩9佢咁
但豆豆仲要死撐問古sir 條問題無錯
淨係識manner識respect都唔會咁人啦
尖銳問題係唔等於串人讀書少
呢問題根本係insulting

但其實森美都唔駛斷定人心地差咁嚴重既
令人仲受傷
最多咪話人唔太識尊重受訪者及問題令人難堪

其實森美對佢講d野係好有道理

少爺占成日掌摑阿奴
笑到仆街

唔係淨係呢條問題先令森美咁覺得啦成個節目對住佢

比佢講少少係咁反問佢
森美既說話技巧真係勁

冇睇哂成個節目，不過條友既感覺就好似d reality tv show做媒咁問d on9野做話題

條柒頭以為自己好有型

王森美

咁佢又真係幾型

一單還一單 呢張片佢真係無錯 講得幾好

隔離粉紅色衫個女仔係咪bella?

係呀
個陣既佢好PURE

豆豆係咩人？

連登而家連呢啲都要盲反 段片好明顯係個後生仔on9森美教精佢 咁都要拎人一句説話出黎開post

想反9森美想抽水無問題,但係可唔可以做得高質少少

on9仔

屌攞句嘢抽下水回下帶啫
又話我反鳩佢 被迫害妄想症？
問你攞tips就係打劫你？

屌你老母一件還一件啦
森美係點我未知
呢條片有咩問題？

新一年嘅鞭屍開始

邊個話條片有問題
豆豆公認係柒頭架啦

豆豆俾森美撚狗咁撚

都唔係笑9佢呢段野講得啱唔啱

係笑9佢自己為人 講呢段野有幾咁好笑
佢咪又仆街 但又義正嚴詞咁教人

咁都唔係心地差？廿幾歲人唔通仲可以拎細路仔唔識世界做藉口咩 佢畀森美話完 係會畀人笑 但係起碼唔使出到去先知係會得罪人 到時都遲咗 講真如果佢廿幾歲仲問得出呢啲問題 都唔止係單單唔夠圓滑令人難堪 而係根本冇易地而處去考慮人哋感受

sammy揀嘢 正吖！

樓主係豆豆？
男人老狗改個名叫豆豆

睇黎豆豆今時今日都好憎森美

佢自己心地好好咩
之前偷拍人又賴自己有心理病想推卸責任
又公投咩想非禮女藝人
其實佢做呢啲冇問題
但咪扮正人君子批判心啦好心

講真有邊啲地方做野唔係靠關係，特別係講人事嘅工作，娛樂圈、紀律部隊、地盤建築、去到大學科研揾資金咁學術都係講關係。
就算去到美國，做演員做幕後都好，去到LA第一件事都係教你識agent搞人脈networking。

事實係真係有人會覺得冇問題 完全唔識尊重人

呢d人屌醒佢咪就係幫緊佢囉
如果唔係 到佢亂咁講野得罪人都唔知點解

豆豆真係好on9 睇一次笑一次

咁係你吖 都係你吖
你講呀 係咩原因

好有道理

森美大師教人唔好串人

講真屌人依d野連小學雞都會
即係指別出人錯誤的地方
但是同教育係完全兩回事

森美一直都是張豆豆一句問題無限放大
再加上好多垃圾信息
＂你要做好人＂
＂心地唔好差＂＂要顧人感受＂
其實即係山係石頭海係水，
應該要反問返森美，點至算係好人？
唔串人就可以做好人呀？串人就做唔得好人?

依d所有句子表面上係教緊豆豆
其實只係喺用語言藝術來打刧豆豆情緒
更加d女同鏡頭面前建立自己形象
令人覺得森美教人做好人
他應該也是好人的錯覺

劉翁金句
＂咁易比你見到既好人 就唔會係好人＂

香港教育失敗既原因都係咁上下
鬧同教 風馬牛不相及

豆豆依D傻閪係極品自我中心。根本唔撚打到佢就黎死，令佢產生恐懼，佢根本唔會知自己有幾On9。

咁佢真係抵俾人屌嘅

其實有無人有呢條傻仔近況？

其實講野佢有禮貌啲，唔駁嘴根本件事就完咗，係佢覺得自己懶有口才先比森美入多兩句

與其話罵 不如話撚緊佢
森美撚狗咁撚呢條友 呢條友肯定唔get架啦
現實中見到呢d on9仔 你都會忍唔住撚下佢啦

啲屁孩尊重人都唔識，活喺自己世界覺得全世界都欠左佢咁喺

大哥

呢條問題，連登仔都成日拎出黎問，懶係風趣咁
呢條友9成9都係上連燈上壞腦

呢個世界有邊個唔係罪人， 講咁多做乜嘢。
你有罪你冇資格話佢，佢有罪佢冇資格話你

又玩資格論。
快過保特先可以教你跑步

點會有人覺得豆豆冇問題
扶阿婆過馬路呢啲垃圾point噏得出。
你唔係諗住佢用個爛POINT駁贏左就當贏下話。

咪笑9佢其身不正就教人講道德囉
其他人唔撚知
但偽人有得binc無理由唔bin
咪同賓穎話出軌嘅人唔岩個單新聞咁 佢講嘅野有無錯？無喎
但點解要bin 因為佢其身不正但又咁厚臉皮講呢d囉

條片森美已經好溫柔，現實呢d 撚樣一定俾人屌到喊，不過影住無撚計

你同豆豆有乜嘢分別，
就係為左駁人， 老作自己扶阿婆過馬路，
你就捉字蝨斷章取義放大咗句野嚟講， 依家佢話，你問呢條問題個出發點差。

呢份功課人人都要做，條問題係你地自己set，佢地唔會教你用乜嘢問題。 佢指出你個出發點有問題叫你改已經好好。 定係你想森美佢畀埋條問題同方向呀豆豆去問佢，先叫教佢？ 其實問人問題好難咩？

你個出發點差，特登令人笑你讀到中五
心地唔好， 有心令嘉賓難堪，個嘉賓感受到㗎。

正正經經問一條問題都做唔到？
你方佢唔係睇得毒果多，當正自己係毒果記者咩

隔左10年後先幫豆豆平反

你唔教佢，佢出去撞板仲慘。
為咗駁人，老吹自己有扶阿婆過馬路。
唔係D連登仔覺得冇問題呀話

一單還一單， 講番件事，
你有心要笑古巨基讀到中五，俾人話心地差，就抵撚死啦。 冇鬧錯你㗎

真係會有架
嗰個咩豆豆俾人話完肯定都唔會覺得自己有問題 只會覺得森美針對佢
我唔相信呢個世界得豆豆一個人咁撚on9囉
我見有d連登仔都係咁啦
講真唔關咩00後90後事 係連好多大人都係咁
俾人屌唔會先諗自己係咪錯 好似錯既永遠係人地

點樣其身不正呀， 豆豆做得差。
有鳩你錯落去，唔教你， 先係心地唔好
依家晒口水教緊你做人處世，教緊你訪問技巧呀。

你攞佢非禮女藝人嗰單嘢都話丫， 豆豆呢單嘢真係冇得抽水BINC，節目度成件事真係冇錯

成條片就一個豆豆問題狂up一大餐
勁撚表情 乜野心地唔好 差呀 又唔係真係講道理
On9

勁撚表面*
心地唔好 心地差自己咪搞個公投強姦女藝人
呢單野就自己道歉 身邊有無人敢大膽屌7個森美？
無呀 因為擺大牌咁款

見到真係想大把大把咁車落去，太撚on9 睇到中間飛住睇佢對住班女又對住個鏡頭喊苦喊忽個撚樣

係講得好 不過佢自己都心地唔好搞個非禮女藝人選舉呢

叫你尊重人就覺得人地叫你靠關係？
咩邏輯？
尊重人係做人嘅基本禮貌ok？
就算係訪問都要識得尊重你訪問嘅人，唔覺咁就叫有問題。
如果尊重下人都拉到關係，咁平時啲關係都幾易拉下。

你啲弱智point十足十嗰隻豆豆，嗰日森美教精完你仲未學得識？

咪講到袋錢入袋，幫佢老母教仔就差唔多

以後教人最基本嘅道德觀要叫番孔子出黎先得

問題係依啲山係石頭海係水嘅道理隻豆豆都get唔到

Sammy個pad 正呀

大道理 一定啱
但佢自己做唔做到先
對佢自己同事
佢又有無做好人

認同呀 做任何事情都會有俾人冇理取鬧針對既時候
你如何作出回應同即時梳導情緒 的確好重要

Lee d傻閪 無親無戚教你把撚？
是鳩但講幾句上得電視既野打發佢
有撚咁好心咁得閒

我重點是 不能咁判斷個男仔係心地差
因為判斷為心地差咁就乜都唔識講啦
有時做同樣既事都有唔同既出發點及動機
我就唔認同因為哩一句而咁快判斷「 心地差」

但你其他形容既 例如無考慮人感受，令人難堪等等完全認同....

最大問題係佢比人話心地差
佢自尊唔容許佢自己比人話心地差
即刻駁番人話我唔係心地差架
扶呀婆過馬路，之後仲要堅持少人做 ->已經睇得呢條友又幾自我中心
比人話兩句就一定要駁番轉頭我，唔好諗下點解森美話你心底差

心底差只係森美修飾過唔想講到咁白
講白啲，係呢條友自我中心，唔識做人處事，問條咁嘅問題仲要覺得無問題，比人話兩句就發脾氣

啲on9見有女在場，咪撐到行

NO，孔子都有錯，
耶穌先得

因為「心地差」三個字而斷章取義放大嚟講

成條片話緊你條問題嘅出發點心地差呀。
有心令人難堪

個豆豆係on9
但係森美話人心地唔好 佢有無檢討過自己
對住大粒既 dodo 呀姐 就笑臉迎人
對住西瓜果d就mean到仆街 一言堂
呢d咪見高拜見低踩 踩鳩完人就老屎忽口吻 說教式「袋錢入你袋」 佢自己心地又有幾好呀 話sammi 老鼠結婚係上演唱會 最想非禮女藝人 屌你老母世界仔黎
佢對豆豆講既道理係岩 但唔好因此覺得條友係個好人

條靚仔真係好on9
拎扶阿婆過馬路黎證明自己心地好
一個心地好既人係唔會覺得依d樣值得拎出黎威 講到自己幾好，森美講得岩 係應份 應該做
你可以選擇做或者唔做，無人迫你扶唔扶阿婆，但做左唔好覺得要頒個好人獎比你，只係單單幫人既心，唔做亦唔代表你係壞人

唔考慮人感受唔係心地差？
故意令人難堪唔係心地差？

條撚樣去做娛記就岩哂啦
咁撚鍾意問埋啲尖酸野

男人老狗叫豆豆死基佬

條靚仔根本ON9

好認同。

未睇過

佢接受唔到批評同埋佢咁就被人判斷心地差
又有唔同既

森狗信眾係都要美化佢個人格
聽開節目就知佢本性
單睇佢電視同文章先會覺得佢好人

節目效果啫

痴撚線咁撚多考古學家十年前既片都仲要起到嘈交

終於為豆豆平反